今日應該有二百五萬人非法集結佔領港島

二百五十萬人搵日約埋去警署自首。排隊自首睇佢係唔係拘捕250萬人上法庭。
一係就由6月12號所有被告非法集結及由非法集結而衍生嘅暴動罪全部特赦

o9,ndnf[blue][the/blue]

612起所有被控非法集結人士特赦。如果唔特赦集體250萬人自首

三百萬

我睇你班差佬點寫文件去落案

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 需要各區現場情報員

捉上大灣區再教育營，講完

唔好咁多廢話

罪不及眾

最後會變成拘捕控告既人犯罪或者非法集結呢條控罪有問題先會令一個城市的三分一人犯同一條罪。

300